总之，天空中的这些眼睛提供了足够的信息来追踪耀斑的来源。爆炸的中子星被证明是宇宙中能量最突出的|丽莎·格罗斯曼| 2021年2月12日|学生科学新闻
其他巨石阵的石头，如标志性的，巨大的石头被称为萨森石，来自当地的来源。巨石阵可能起源于威尔士的一个石头圈|布鲁斯·鲍尔| 2021年2月12日|科学新闻
这场大流行并没有在青少年中造成这种焦虑，但它可能会让这种焦虑变得更加无情。青春期中断的孤独|艾伦·麦卡锡| 2021年2月11日|华盛顿邮报
公司将直接从源头获得真实的东西。隐私能与阅读和改变大脑活动的技术共存吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|科学新闻
稳定的资金来源使Metro能够出售债券，为项目预先获得大笔资金，并用专门的补贴流偿还债券。麦德龙寻求债券销售，为资本项目筹集3.6亿美元。|贾斯汀·乔治| 2021年2月10日|华盛顿邮报
像许多跨用户一样，Transartist经常被用作信息源，而不是其他任何东西。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
据也门情报来源称，萨伊德会见了臭名昭著的美国传教士安瓦尔·奥拉基。法国杀死查理·赫布多杀人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野兽
Abramoff说，抛弃你的律师作为监狱院子里的指导来源。阿布拉莫夫对弗吉尼亚新监狱的建议Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野兽
她声称联邦调查局试图让她作为他们调查的合作来源。一名告密者、一名失踪的美国人和华雷斯的死亡之家：在大卫·卡斯特罗12年的冷酷案件中|比尔·康罗伊| 2015年1月6日|每日野兽|
它开始在源头上制造笑话，并开始与喜剧演员交往。巴顿·奥斯瓦尔特在讽刺作品《威廉·奥康纳》2015年1月6日《每日野兽》中与保守派斗争
老伯爵的财产，他的财富来源，正如读者从他的书名中敏锐地猜到的那样，是在煤矿里。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
维苏威火山开始了一次不同寻常的喷发，在十天之内，它从最初的源头向前推进了十英里。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
劳伦斯，他几乎把他看作一个儿子，竟然拿起武器反对南方，这对他来说是无尽的遗憾。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
从这一个痛苦的源头，哪里有最终拯救的希望或机会？布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
它们通常来源于尿道的深层，尤其是膀胱。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德